想搵一個漫畫角色既圖

個角色我好耐之前係d 貼圖見過
個feel 好似行運超人閒角果類核突畫風
係一個細路仔生到好似中年呀叔毒撚咁
好似大大師兄果類毒男

唔記得係邊個角色，有冇手足記得？

好似大大與小妹個大大，卷毛頭髮
加閒角核突向畫風